跪求葵芳街坊送遮

小弟喺度求求各位街坊

唔好dup親班細路

推

推到黑警死全家

狗群來襲，可唔可以接佢哋上去飲返杯薑茶

散啦，唔洗吓吓博盡架

Hit and run叫佢地快啲趕尾班車返屋企啦！
大量狗嚟緊增援啦！

咁多先例仲戀戰，
一個都不能少啊！

Push

係 散啦

推 但更希望be water.

be water
轉打游擊

幫推

叫佢地散 仲送遮？
在現場就幫下手傳開去啦

葵署入面義士律師要求大家離開

街坊可以嘅話見一個救一個呀

要散
Road block
封緊MTR
仲有比義士休息
精神差上庭講錯一句都好大獲

我唔喺現場
所以要叫街坊通水幫忙！

今日呢戰好靚 但真係要走
唔好再要遮